９４巴絲吹水大戰之叁

認住呢隻黑撚樓豬 一定冇得輸

舊POST：
壹 -
貳 -

新po點可以無左我

link都post唔到

比我完滿推爆

渣ga

老闆有一次同我講 想幫我轉下個title 我答佢咁加個"Junior"係前面囉
佢聽完勁無奈

[url]SOR囉[/url]

睇緊無線買樓嗰套野

點解之前冇人推架

黑撚吸引D

無線完左套乘勝出已經冇睇
咁啱錦繡未央又煲完
要回歸美劇

指甲鉗在此 黑撚速速就擒

激撚死啲老闆就岩嫁喇
成日點我地做野丫那

主要係恐怖game唔敢自己玩但又鐘意睇
之後就係睇睇下鐘意佢地把聲同講d野先搵埋其他片睇

黑撚 黑撚

指甲鉗? 唔明

多謝支持

新話題：
呢度有冇人有特別嘅性傾向?

鍾意偽娘

94絲

偽娘
點解係偽娘

黑撚樓豬有 ？

歡迎歡迎

唔明？

有乜特別性傾向

眼鏡控
Btw
一個禮拜冇上好難追啊

睇陣銀魂先

出街鍾意昅靚仔 特別係Baby Face果D
但係同女仔相處又會好怕羞
咁係咪GAY?

你啱啱入來咋喎

但你會唔會好抗拒同男性有肢體接觸先
對異性怕羞又唔一定gay ge

你都係自己一個把啦

係wor原來已經開左post成個禮拜

對靚仔唔會抗拒 簡直想比佢姦添

我都係 決定呢個post重新追

佢地推得太快

望D女仔會覺得個個都係咁樣 冇咩特別

但對某D女仔又好似有好感咁
咁我即係點

萬能插

雙性戀
不過男女都好鐘意就得啦

好困惑

嘩 咁快又開左新post

我都係雙性戀

其他人嘅目光

唔需要理會 做自己就得

講就易

唔好太介懷
不過hehe好難有真感情咁
好多都係for fun
或者鐘意左人但對方係直ge又好痛苦

我個hehe fd勁唔介意
有時約食飯係手機到J仔仔
行街又係到scan人話邊個正咁

我平時同你個FD一樣 但心底其實好介意

銀魂真係好撚好睇

岩岩ot完
聽朝七點爬起身做嘢 9點半出門口返工 十點到地盤
好痛苦呀 星四要執齊料開會

Clerk of work?
Site foreman?

被無視

心理關口係難d過ge咁
而且香港又真係仲有好多人講到好支持同性戀咁但其實又唔係

其實我都覺自己hehe純粹係性方面 淨係想搞Only

Assistant engineer

好想行地盤
文員仔

我偶爾會ff下hehe不過都係heshe岩我多啲

唔好做 一係你做工人會好好多

唔似 呢兩個十點先到地盤應該炒撚左
利申9up

有前途
將來關照下細佬

個地盤仲係起緊 e&m未入得去做 但前期功夫要做

有緣撞見先喇
或者你照我

求關照+1

IT狗發展潛力5粒星喎

願某日子 不需苦痛忍耐
抹殺 內心的色彩

黑j係it人？

你做e and m consultant

Sub con 咋
被壓榨一群

吹多陣要瞓

點睇都覺你個Title幾勁下

你七點起快啲訓啦

可以退化做狗

最搵錢就係十仔 即係你個老闆

係P仔Only

大家咁語

掛住你哋

人地做IT做到娶邱淑貞

十仔?

快啲訓啦
你聽日仲要定埋啲drawings嫁

又要訓覺啦屌你老母

I.T同IT係好大分別
I.T -> 邱淑貞
IT -> 蚯蚓就有我份

PS 我google完先知what is 邱淑貞

今日睇左陣cv
見到有女仔寫o1 有機會的話想發展
O1=交往中，開放的關係

請me

我講緊matchup 啲cv

原來係呢D

𠄘建商即係main contractor有時會外判一部分工程畀其他工程公司
我地叫呢啲做sub contractor 即係十仔
唔係做工程都學多樣野喇

點解唔開telegram

係要衝出黎既

偽娘可恥

有無邊啲cv似樣既畀我地ff下

我聽朝抽少少時間搵

各位早抖

點解唔開tg

因為黑撚樓豬太毒 冇telegram

PS 其實係Post-1有人講tg 我先search 先知係咩來

開telegram好似變左小圈子咁
之前都試過入啲Tg group
吹兩三個月就慢慢啲潛哂

我今朝睇都以為係真cv

真毒tg group唔上水
開tg gp應該係比d想識另一半既人用

噓 唔好踢爆人地啦

踢咩
周圍都係咁啦

好似講野大直
潛水先

又新既一日

好眼訓

冬天起身真係好辛苦

春天喎

春眠不覺曉 處處聞啼鳥

我試過喇
不過次次一出街就知對方搵咩對象，所以次次無疾而終
Tg 會令le 邊好快沈

我既冬天好似無來過咁

未春啦今年遲左冬天

exactly
btw有時都會keep到一小部分做朋友依樣值得開心
不過依到都係係到吹水好
每日起身都自覺入黎
又係咁瘋狂f5睇下有冇人上水

上水囉

渣ga 我早餐都食完先上水

屌成朝都冇人
94正廢青

入黎留個名

唔夠冗成日入黎F5

早晨

屌D廢中真係好撚煩
走過黎我位話自己好撚多野做,話share d野比我做佢都唔想但真係冇時間做
屌你啦扮好人 自己多野做又走過黎同我講自己多野做?
我夠準備緊presentation比美國啦 做唔住就quit啦死廢中

起身lu

廢中表示我都係比機會你咋 仲唔謝主隆恩

派手信時間真係好尷尬啲大老闆又成日傾電話有野做
又要禮貌上比佢地拎先 搞到係到晾住晒

你唔係又唔識say no呀？

個人認為現時距離係比較好
有時行得近就會變得避諱

唔知係忌諱定點啦
一入左gp就好多人都潛水(最憎 但其實我自己有時係啲gp都會潛)

搵唔到嘢講
或者講完嘢無人應
兩種情況都好煩

最撚憎
我出名好多野講 幾時都揾到水吹
但講完如果冇人應就真係好不爽

lunch食南記
個春卷世界級

未食過南記

我陪你吹
但要收左工先

識食緊係要識南記
真心好味 同3哥有得揮

魚蛋粉果間？

無鄉音加乘唔掂喎

其實屋企附近有
但成日覺得冇乜特別就冇入去
下次去試下

我冇say yes/no 因為我諗到計應付
遲下比美國既野會deadline,我話因為要做佢d野 做唔切美國d野,橋起埋佢

食屎啦 憑咩比機會我 又唔係我上司

3哥都中意食
不過南記啲酸辣無咁咸/濃味
誠意推薦

要香閹就生加啦 南記真係食佢啲餸

凡惠顧南記之食客，均可以即場彈奏一首3分鐘以上的Canon in d來換取免費雙餸面一碗及凍/熱飲一杯。

叻仔 今次終於要反擊啦

係咪得你開嗰間先有？

老細最重視美國果邊d野

玩撚死條廢中你不仁，我不義
好似睇緊宮廷劇咁

緊係快啲黎食

請問邊間南記有鋼琴

我地果度嘅文化係將手信放係pantry 自己去拎

係愛啊

你都識講我開果間

「吹吹吹,吹第2 d野又唔見你咁叻?依家吹極都吹唔甩」萬梓良 《賭俠大戰拉斯維加斯》

我地慣左會隊比大老闆先 之後再成team開心share

btw番工好忙咩 唔一路扮工一路吹

你葡萄牙

屌 一時反應唔切

嘩痴線
頭先搭地鐵見到個男人手指尾留指甲留到勁長
好嘔心

sor 份人係無厘頭d
我都係出去返整ppt

用黎彈琴彈高10度撩鼻屎

咁又唔好再無厘頭啲都重得
我啲fd又係成日鳩up啲電影對白

你話呢
晚晚ot到12點

女仔普遍黎講唔揀比自己細嘅人？
我真係唔知其他點諗

琴晚同D Fd討論如何幫我脫離A0行列
同埋
平時睇D A0 Post

佢地都會講D女仔其實係會睇個男仔整唔整齊
靚唔靚仔反而唔係重點

又話要剃鬚 又話要set頭

原來仲會睇埋指甲留幾長

正確應該係一係留鬚留得靚靚仔仔 一係剃得乾乾淨淨
set頭我真係懶得set 所以依家冇女埋身

奶西你個名好熟 高登果時見過咁

其實整齊咪得
Set唔set真係冇所謂
唔係個個都岩Gel到成個比比鳥頭

真心覺得D女仔係幼稚園老師上身 Check整潔 cup白兔仔印

樓豬我實比人cup污糟豬印

唔出奇 之前係高登都入過d吹水post

我試過剪到比比鳥頭咁 髮型師幫我gel到幾型
但一自己gel就半個鐘內實打回原型 放鳩棄

記唔記得有個user name 係貓字尾

鹽水 泥 定型水
三樣落齊？

白貓?係咪咩"夜撚吹水"果個post呀?

me泥加spray 依家返工唔會見到人 連訓醒個頭穿左個窿都唔理 就咁出門口算

真係shocking ot到嚇死人

你有野吸引到佢就幾大都得
我就是過來人

指甲先重要呀 一伸隻手出黎就睇到

頭不set就不出門 依個係我規矩黎除非假日

你頭髮太硬/冇落定型/啲gel唔夠力

我接受唔到自己個頭冇gel就番工

我唔出門口就會連鬚都唔剃 頹廢

why not both

你份工要見人?見人gel好正常啦
我有幾日約左外人開會先gel返少少

好鬼長
其他吹水post黎

3t 中晒

咁我放假就會剃上唔剃下

或者3樣都係

唔駛見
但係我接受唔到自己唔gel頭見人

winner

你個名都有啲熟面口

Ot冇補水o唔o

老母都唔O

我都係
頭不夾就不出門
我呀媽話睇落冇乜分別
但我自己覺得好大

成頭閃電毛所以要夾直
我以前都會夾一夾啲陰 不過依家換左髮型方便左好多

頂我個學生話佢家姐都憎我
但我冇教過佢家姐
連佢家姐係乜水都唔知

港女被討厭

我好nice架

屌 頭先去m記買雞翼食 真係火都黎撚埋
話要2隻雞翼 條撚樣pt仔就問我飲咩
我再講 2隻雞翼 就問我4隻？
屌你老母重覆左3次先識落order
跟住叫佢比包醬 比左3次先識拎比我
屌佢老母差啲就拍台屌柒佢

但人地家姐好憎你喎

我唔識佢家姐

你也被討厭

佢明玩鳩你
利申 試過幾次

條垃圾死mk 我費事為依啲事發火
不過條友隻耳仔真係裝屎
我帶住耳機聽野重清楚過佢

有下次我捉撚埋個經理一齊黎屌
教啲咁既垃圾出黎serve人

有野學咪O
無野學就彩佢都on9啦

以後有咩就揾你啦 學野嘛

你講我？

上下水先

終於

如何？

黑j樓主咁少上水架
大家反佢啦

割佢包皮

佢it dog 忙到死應該

我訓完教，你地就推左幾版post

切斷佢lan線

依個時候訓教 渣ga

佢仲有幾日就冇得訓架喇
由佢啦

好在有補水

椰豆糕

做死佢

有補水未好

不過都唔會想ot
試過一個月ot 錢有4k

金時丼

Yo

我無補水但九點後走最多可以claim $80飯錢
同凌晨走打的全數claim
早幾個月好chur
有同事keep住每個月claim 3-4k

又咒我

yoyoyo

古天奴唔靚仔 你靚仔過佢冇乜用

緊係啦 你果粒巨峰提子咁好食

2個blend埋一齊啦

能者多勞

我拎去煲水飲都唔比你啜

我短頭髮 中小學都比人話光頭仔

所以冇得set 亦唔梳頭

我番工唔set頭兼唔剃鬚 有時仲要著tshirt 頽廢look番工

好慘
依家呢

你edison咁既樣 就算成頭閃電毛都咁靚仔啦

原來個阿sir識早落堂

反而我係修短d上面d鬚 剃光下巴d鬚

炒佢老母魷魚啦

因為你靚仔可以留上面

唔好蝦細路啦

啱啱收工 順序覆緊啦

今日勁忙 已知聽日都忙先慘

咁L變態嘅

屌 本身望到佢個死老豆樣已經不爽

咁幫你縫合啦

用wifi啦 原始人

呃ot咁9

router咪又係用lan線拎數據

留名睇走數

數已走

老母話咁短唔好睇 叫我留番長d
我咪留長過以前 但依家都唔會長過眉

佢恥笑我

覆完 食飯

全部向上生?

靚仔怕咩比人笑

又咁夜食

有時屌下呢仆街幾爽

食完飯 ot中

真係喎

唔洗ot咩

你遲d咪一樣

走啦

點解
我好注重健康
唔會俾自己遲食飯

你唔洗ot咩

重ot中 變態嫁

有時個諗法係得饒人處且饒人

屌你鮑魚刷

椰豆糕廢青黎

我教琴有乜t好o

20個鐘canon in d爭左我幾日都唔還

佢又笑我啦

廢你個頭
我日日都有返工架

知你叻啦

番工唔代表你唔是廢青

明顯有父幹 又有仔養
可以番自由工

唔叻唔叻
搵下食姐

努力工作都話我廢青

原罪

依家啲00後真係垃圾成日都跳樓
重要有咁多人為佢地出聲

其實依家d細路仲少出路過我地
d家長又唔明

係佢地自以為一定要讀書先揾到錢
但係又唔知幾多人讀個垃圾degree
出到黎分分鐘人工連12碼既保安都不如

個個都吹咁快

睇完動畫上下黎，又吹得咁快

你點呀

我成日俾個朋友笑
大家同年畢業，我早過佢兩年nhd 畢業但做到傻
佢hea左4年做part time 得閒就去旅行
有時炒散開心啲

無乜點

冇家庭負擔咪係 佢呢啲短期冇問題 長遠你發展點都好過佢炒散

睇心態啦
每個人追求既野都唔同

夠鐘訓教

屌

出糧未

未

所以係要勁嘅degree囉

咩part time咁有錢

洗碗工 佢無特別講

瞓

nhd係咩意思？ new higher diploma？

洗碗工有前途可言咩 過多幾年 就到你笑番佢

等同果個月儲105%港女 上到車 已升50萬 就到佢恥笑你地

番工

星期3啦

終於有早起的鳥兒

我也是早起的鳥兒

朝朝0730起身做嘢

係

早，三點幾訓，七點幾起身訓唔番

同就咁hd有咩分別

同問
見識少，第一次聽呢個term

舊hd讀3年
新hd讀2年
（好似係）

哇 你都會早過8點起身

咁早呀

唔比你做廢青 逼你早起做下野

返工架大佬
成日話我廢青

依家唔係9成hd都係2年？

咁早冇野做，下午出mk見第二份工

冤枉今日都未話你廢青

晨早流流就喊晒口

陪兩老食個早餐先
今日見咩工

乳酪雪糕店員

7點出門8點先番到屋企
好橙

食左大快活靚早餐

好做咩？定好pay? 定係你想去瘋狂食yogurt

早起的鳥兒 草就有得你食

咁又真係慘左啲
13個鐘頭唔係屋企

渣ga 食大快活

俾你估中左，係後者

大快活的早餐幾好食

我食燒賣的草就唔同你爭

見得成話我知
我去你果頭食番杯超大杯yogurt

貴ga
一星期最多食一次

依家應該全部hd都係2-2.5年
聽人講以前中五畢業都可上hd 讀3or4年
中七畢業上hd就讀2or3年
呢個係舊hd

新高中中六畢業就讀2or2.5年新hd

有錯請指正

返工可以不停食
好多腦魔

咪又係hd

最鍾食番工偷食

其實我想問下呢做呢啲係咪真係一得閒就瘋狂咁食

原來依家有咁多新野老啦我地

辣殺 留杯大既足料既比我

我以前番starbucks 係
一得閒就會偷食的野同狂飲野

不知廉恥係公司做啲咁既野

點解我冇識到啲飲食業嘅朋友

你同啲老屎忽熟左咪得飲食業就係咁

你咪識到我囉

唔怪得比人知肥騰騰的豬油膏

我係ex飲食業

請你先算啦

真係，一熟左就唔客氣狂食

其實幾cute個花名

增肥機會來了

花名定乳名呀

遲下番cafe瘋狂食西餐

94 N展仔加入

歡迎
你個名係咪關張繼科事
佢含羞答答嗰樣真係好可愛

唔中意做依啲 好似會好忙咁 同埋要係咁記台號

痴女
我ig見有個女仔又係中意繼科中意到痴左線

咁夜收第二朝都仲要咁早起

個樣似 好想紋對翼響背脊但又驚痛

94典範

工程巴打喎

早起身係真 不過8點叫夜收真係

我連針耳窿都驚痛
我覺得自己好失敗

工程點同測量比啊

佢唔係十一點仲ot緊？

屌好嬲又好on9
自己整左成個星期既台中plan唔小心del左
又要重新整過我屌

非人生活黎架喎

你好似掉轉左喎
btw巴打玩邊範？

個天都唔想你plan 索性唔好plan啦隨心遊好好玩

勁

我玩醫療儀器架
唔好玩啦你第日賺到2500萬分啲黎

咪歎下慢板先囉 佢又唔炒得你

我唔plan唔得嫁 我係果啲去旅遊要plan到天衣無縫咁濟先出發
到時跟唔跟plan又另一回事

係 對應新課制而設計

plan下邊到搵檳榔妹仲好

我渣ga黎咋

打鳩死個死廢中

好想捉人一齊睇戲吹水

唔啦花依啲錢不如拎去食拎去買

女

其實呢⋯⋯

biomed eng
唔好玩啦我地呢行人工好un

夠我un?
你考牌就好好搵

其實有女

既係偽毒啦

呢咩

捉去閹啦

想講清楚我係鳩絲啫
你唔介意的話 我ok
不過我鍾意冷門戲多

我唔認毒

一早知你係啦叫你揾女去睇呀

但我想同仔仔睇

唔好啦好基呀

好想唱k

早k夠平 gogogo

feel到涼浸浸

冇左學生優惠好sad sad

有廢青優惠

我都想唱

沒有歌～

怎麼説心事～

又放飯

每日返工迷思 放飯食咩好

帶飯撚

我都係帶飯

我都想帶 但老細唔鐘意我帶

有冇觀塘返工94 jj 今朝成朝都好撚悶冇乜嘢做

觀塘 大坑渠果邊

鴻圖道 😎 條河個邊

帶飯無煩惱

日日帶飯姐係 全部時間都係留喺office 唔係好接受到

咩料老闆可以唔中意人帶飯嫁咩

近啵

我日日食完飯就訓教完全接受到都好享受

話食飯係同事聯誼既好時候
成日屈係office人都易死d
你比我死啦老細

我帶親飯都係邊食邊睇youtube

痴撚線你問佢 飯錢你比呀

煲劇打機餸飯好多娛樂

我個到會見你食完 未過lunch hour 都好 都會開始要你跟呢樣個樣 又問你啲進度去到邊 zzzzz 所以都係出去食到夠鐘先返

師兄做邊行

屌呀咩公司黎嫁 咁賤既？
根本係剝削緊你地權利同福利

back office野 計下數 跟下啲pj 又幫手跟下exhibition
好似叫雜工

同事係度做左兩年幾 老細都未請過食一餐飯 晏仔都冇

工作幾充實咁

垃撚圾老闆
度縮到咁個人都唔慌好得去邊

喺蛋撻王食緊lunch 有冇師兄都係

份人度縮囉 但好肯教我
做錯野都唔撚鬧我 淨係話下次唔好就得 同事都話保我保到有啲出面

充實係好事定壞事

對你咁好既
你痛唔痛

半壞不好

菊花殘～滿地傷

原本成個exhitbition我做leader架 好彩佢話我手頭太多野先比第個同事搞 我變assistant咋

緊係好事
我日日呢埋喺間房度有時焗到氣都抖唔到

同你交換 我想匿係房自閉下

成半個鐘都要不斷講野喎
成日教完返到屋企就喉嚨痛
所以要瘋狂飲水

我可以好多口水架

辣殺公司上網down左
乜都做唔到

對你好係有代價嫁

仆街公司 有做死無做少

你肥得濟谷住間房？

放半日假

淨係過完probation加左1k咋

成間公司得5條友 做曬香港生意

reboot個firewall又得返
不過一陣3點要同老細外勤一齊睇site

5條友咁你地應該要好好pay先係

1k陰公

睇site唔好咩？

哈哈哈
好好笑呀

對唔住 講左事實

上面先話左老細度縮 我地點會好好pay
我有fg月入中位數囉

睇site好呀 但同佢一齊去就唔好囉

好彩我唔係肥
如果唔係你又得罪多一個人了

話時話 大家返左工以黎有冇肥到

無得為所欲為

因為你係超級肥

無

就奇啦屌

exac7ly

個肚腩出返黎 星期日去同d勁人打羽毛球 出返身汗先

冇
瘦底
食極都唔肥

扮啦你

我個個星期都打 都唔減得多

同老闆落site會唔會有tea食

冇 但睇完即放工 多數早放

我冇打成年幾 應該會比人屠到仆街

出發啦

比人當波咁打

受死啦

真相只有一個
瘦

又未至於 假假地都拎過學界亞軍

好幸福活係自己理想既世界

亞軍原來膠手黎

讀degree果4年完全冇打過 生疏曬

頂
我岩岩問我呀媽我塊面有冇肥到
佢竟然話肥左少少

你浪費呀你 學界攞獎都唔好好打下

話左你嫁啦 肥糕

有肉地

識唔到fd鐘意打波

我而家好傷心
我深潛了

我中意打波

深潛會迅速增肥

一齊打

唔好浸親

有心喇

唔想比你秒

上水啦肥糕

單打好廢架我 雙打先好啲

我就係打雙打

咁快唔夠氧氣要上黎啦？

肥人易浮

肥騰騰 豬油膏

落返去囉

d客見到佢仲肥膩過d yoga
仲幫襯咩
老細請佢趕客咩

仲增？ 佢個肚就來大過十個月

張繼科係who來？

想笑L死人咩

死咸濕仔又去揾臭雞

下 又扮絲

搞錯張繼科都唔識
有冇睇奧運架你

落去2秒就浮番上黎啦

好mean but i like it

辣殺 科科都唔識

收撚皮啦 割你包皮呀嘈

佢廢jer

我都係窮L帶飯慳錢

佢請牙？

me2

你食包皮啦

me2[/quote依家咁比你訓喎

老細話出去食 叫佢請曬全公司一齊食 咪聯誼到

咁L孤寒

壞事

放工

渣ga 咁早放

佢會第日追返我地數

有米啦

外勤完就放得

有

每個月死慳死抵咁儲錢

一齊做運動

浪費地球資源

對唔住地球叔叔
我自摑三巴

去打波啦肥仔

300巴啦肥糕

想笑死人咩

揸degree做雜工？

星期日先打

辣殺third hon嘛我

打殘你呀肥仔

做開雙打前面果個 唔洗點郁

Hi

我前後都得得地

潛成日喎你

我殺波好屎 所以中學比教練訓練打前面封下網算

我都係間唔中會殺到幾球好波

係office沖榴槤咖啡真係一大享受

扮緊工

咁勁 我唔得 好多都drop波

榴連

你望下後面

頂你 扮工都唔上黎 絕交啦

drop先屈機
我殺波都係55波嫁咋

最中意要揀個食榴槤既老婆

比我一拳打死左

Sorry 無皇管

睇你得戚得幾耐

聽炒啦你

男人老狗打波好柔

咪搞我

已經係咁樣差唔多半年

咁先估你唔到最驚人drop波

辣殺 唔食榴槤先扣50分

隻左手手腕無啦啦敏感

唔食榴槤+1

啱嫁啦 係時候準備炒人

依個扣100分

都負左分 仲有得扣咩

照扣

行緊 scheme 唔炒得

連個scheme都terminate佢

頭先岩岩鬧完個學生
夠膽死㩒我部電話
搶我啲野，撥開我隻手，踢我呢啲我執得最嚴
彈得差我都冇所謂
你冇禮貌我真係好care

小心比人話體罰

依啲學生唔要都罷啦
我唔搶你電話 唔撥你隻手但摸你隻手 唔踢你 快啲教我

矛可能哦亲

冇體罰過
掂都唔會掂佢地

屌你是咪想被blocked 又殘又5p

你乜水

你學生

收工

收工+1
今日忙到冇時間玩電話

咁早既唔正常喎

掛住打羽毛球唔玩電話

又推左幾版

識食一定食學生

女仔黎架點食呀

唔好搞啲學生 啲學生無辜既
要搞就搞我啦Missi

我D3學界都冇份出場

好慢啦已經肥騰騰的豬油膏

我比埋學費你 你搞我算啦miss
唔好傷及無辜

我教到就黎訓著

咩呀
星期五開會就仆街喇

我坐車坐到就黎訓著

你remind左我重有2日又放假
btw星期5先黎開會 姐係老馮ot?

車
你坐車之嘛，咪訓飽佢囉
好長車程

趁得閒少少揀女仔嘅cv

好短30分鐘最多
同埋好難訓得著

又比我說出了重點

你重keep住有玩?

車
咁你又話就黎訓著
哦～你講大話～

就黎訓著同好難訓得著好似無衝突
btw miss又想捉錯處罰我

巴打不如你畀你個CV我地過目左先

No la

今晚2點瞓

我怕我地愛上佢

點解咁"早"訓

星期六放假真幸福
我黎緊要連續工作19天

做乜咁睇唔開

咁快知黎緊都無假好sad
不過聽講我三月都會勁忙

我果行d client好on9好中意叫人星期六日開工

明顯冇

咁PK
炒佢老母魷魚啦

想做咩運動 其實我都想打羽毛球

我咁hea都 second lower hon

不過勁仲屎過你 有hon program 讀完攞唔到hon

成日殺波做唔到運動囉 打完左再打右先減到肥

污染環境

我都唔食
明顯唔食多過食 一齊扣番佢分

可能個學生係專登 因為佢享受

佢係驚自己唔夠我地爭

乜星期六要番工嘅咩

3月點解會勁忙？有大project?

有冇time off /補假claim番？
好慘喎成日番六日重要19日

你做羽毛球比我地打

辣殺唔識野

你挑戰緊我既權威

hehe黎講 冇人夠你黎

少年你太年輕了

你做飛機比我地打

唔知點解
今日番到屋企既時候
會有少少哀傷既感覺
明明今日都係好平常既一日

蛋蛋的哀傷？

我一定爽死

蛋蛋開心但蛋蛋不說
寶寶不開心但寶寶說不出

你確認 ？

要排十個人
好鬼難

你做第2啦好冇

我覆錯左
我想覆 佢係驚自己唔夠我地爭
Any way 偶爾睇到啲微腐嘢會幾開心

一王好多后

佢根本0競爭
btw咩係微腐野

傻喇 有人揀返你先喇

大唔大pj唔知
但好似接左勁多job

hehe？

唔出奇嫁 1揀10喎

做死人地依班細既

邊個話hehe

不過接咁多老細都會做死自己
我個行無得話上面點人做野自己unun腳咁

黑丁囉

好慘 好彩果個唔係我

十點就開始眼訓

我都想瞓

我都開始眼訓
btw重有2日nk3放假

最多唔笑你睇BL野喇

打完波 係開心既

屌 唔預

下次黎一場
Ps 廢j

下次下次 下次大概可以

下次下次 下次我打死你

乜網球你地都岩呀

訓先 早抖

網球我都學過啊
咩球都識咁啦

我用羽毛球拍同你打

渣ga咁早訓

係咪玩開十項全能嫁你
我旨在做下運動出下汗

打羽毛球呀嘛

唔係啊
鍾意咪去學囉

兜頭拍落去隻自私怪度啦

我係要挑戰

一下殺死佢

照咁嘅速度
聽晚可以開新post

唔準喎

又訓得

姐係下次搵你打波要講明打咩波先

邊個叫自私怪 我大佬叫你出黎呀

黑撚你唔好成日潛水咪得囉

打政府工路過

你咪係自私怪囉

呢排忙啊

咩政府工先

食左個m記早餐

咁早既你幾號餐

屌 瞓過頭

遲左好多？

Diu！ Mola Mola

遲咪遲囉

有份癡線婆cv
話自己有精神病 非誠勿擾 又話自己專一

印屋企食蕉啦，朋友

wt 7 ar

救命

屌,朋友呢樣野真係好西,想KEEP果D人地冇心KEEP
唔想KEEP果D就人地有心KEEP

十點訓覺都好似唔夠訓咁

姐係你都係你口中所謂既朋友(西)

你平時係咪要訓十幾個鐘

渣ga 你咁早訓都唔夠？ 我訓7個鐘多啲都咁精神

4號餐

咩餐來？

其實你地真係記到個餐嘅number？

每日訓6個鐘咋

唔食m記路過

自然醒既話真係會訓到十幾架

屋企人成日訓2,3個鐘都可以好精神 我真係唔係好掂

正常都市人都6個鐘差唔多啦

4號餐好似係炒蛋果個?
炒蛋好正

3號餐啱啱好

你係唔準再食(超標)

好悶

我好健康囉
我連糖都唔食架

多左個女仔出現
隔離消防仔嘅跟班

同事又請假 d蘇州屎留曬比我 死廢中

係咪唔準食咋

撬佢過黎

你日日都比死廢中折磨

揾野做下啦廢青

正有此意

冇

因為我要等你撬完我先可以撬你

上網睇平機票 去旅行

我棄你取咋

好心佢quit啦屌

你未拎上手我已經撬左啦等你玩完再棄呀

好心你趕佢走啦屌

上禮拜先去完東京北海道

好長日子喎去2個地方

乖乖地交比我啦

同事去完旅行返黎
無得獨佔成間房

//百老滙電影中心，某部藝術電影散場後，一男一女一邊談話，一邊往油麻地地鐵站方向走去。
「頭先套戲真係好好睇！」男生說。
「即係咁，一套戲，拍得好唔好，同你鐘唔鐘意，係可以無關係的。頭先套戲拍得幾好，好高水準，但其實我唔係好鐘意。」女生說。
「我唔明喎，好睇就好睇，爛就係爛嫁啦！」男生說。
「就好似你咁，你係一個好人，條件亦都唔錯，但我真係無辦法好鐘意你。」女生說。//

咁你我旅行咪可以獨佔囉

hurt爆

總好過遇到d釣你 一直唔講點諗 拖你勁耐既對象

遲下到我去旅行佢就可以獨佔
但同事比較social
佢係到會周不時有人入黎同佢r水吹
所以佢去旅行呢幾日安靜好多

最憎依啲blacklist

睇黎你唔中意講野喎

係 我連對住熟d堆fd都可以無野講
多數時候都諗唔到可以比咩回應
係其中一兩個最fd就多少少野講到

大家好

你好 不如你執番啲頭髮先

交俾你個頭

就交比我個頭啦等我個頭好好招呼佢

斬鳩你呀

屌死廢中老味!
琴日做錯野 今日專登放假要我執屎
我肚痛都唔得閒去呀仆街

94年20歲 play me?

夾埋一個禮拜咋

你呀拎刀都冇力啦你

日日比廢中玩殘你

自由行2個？

垃圾廢青 少少事都做唔到

做好左啦 佢放下晝 結果下晝出事 電話又唔聽 問都問唔到咩事 要自己拆掂佢

係 東京為左買野咋 去第三次了

突登大聲D講比老細知補鑊既雖然係我 但錯既係佢

去東京我同你一樣都係為買野
再去北海道滑雪？？

又有位比你上 開心死

冇滑
唔係好大興趣
睇風景多

好少可

冇時間呀嘛

好彩你唔好滑雪
如果唔係一定好可惜

有plan過既
Plan果時都已經冇咩興趣
加上滑雪場一般都遠

這些機會
第時要同女女一齊去滑雪

好悶呀
依到又冇晒人

人

做乜潛左成日

終於都有人

滑春咩

扮工

上黎扮得唔得呀

扮完喇
收左工

笑死

辣殺對我黎講係噩耗

個死癲婆又出黎

滑雪我唔恨

你恨女女呀嘛

咪去左旅行
私人溫泉

唔好扮得咁辛苦乖 依到人少少 有咩攤開講

係好爽既

我放工啦屌你老味死廢中

比人折磨足全日

ff得多會傷腦

私人溫泉喎 落住雪喎

又一day

我帶你去睇醫生啦唔好咁

點解你可以咁得閒？
成日mon住個post咁

因為我成日一心幾用一路做野一路玩手機
最緊要係我真係好得閒

露天喎

見到你咁好心痛

第時有閒錢你都記住試下

聽落係唔錯
有女再算

幾千蚊一晚姐
自己試左先

自己真係無興趣如果唔係同另一半既話
我反而中意去出面啲湯浸

此po已死

露天凍到痴線 但浸落暖笠笠既溫泉水正到痴線
利申：響冰島試過

做咩

收工+1
準備迎接死亡3月

冇晒人

我係東京試過
0~4度 露天 落毛毛雨 再浸住40~42度温柔
舒服到震

就月尾

咁你成世都唔洗滑雪

應該聽日出糧

未番工，冇糧出

exactly聽日終於出糧

唉唷做少奶奶等人養

24 號出糧 屌我要3月1

其實都係1個月出1次

佢咁肥 李嘉誠都比佢食窮

人遲早都會死... 咁你又....

要2個李嘉誠先養得起佢

今晚冇曬人

兩個咁大把

氣管變差左 咳多左

老啦

老條命
環境轉差 之前做嘢果到大塵 搞到咁

食得呢行飯 少不免

打pro club同隊友夾唔到
我成日走靚位比key pass 佢地就下下死hold波又只係向前傳

what is pro club

fifa d game mode

新人留名

歡迎歡迎

介紹下自己

我94架 巴打你好

仲有呢
呢度94吹水 梗係94啦

鍾意打籃球，仲讀緊書 矮毒柒巴打

鍾意打籃球 又要矮同毒 好難想像姐

矮同毒都阻唔到我既籃球火

毒姐係自己一個 自己一個點打籃球

自己一個射波囉 等深夜個場冇人先敢去射

94jj

潑冷水時間到

矮仔打乜L籃球 人地nba果d係伸隻手放個波入籃 你呢
咁毒又冇隊友

仲hea過我

仲有呢

忙緊fyp

想死

屌 加油啦 過埋fyp就......要捱一世架姐

咪就係

矮仔唔應該岀街

點解咁多94仲讀緊書 讀緊咩？

Hi
新黎報到

扮咩新仔姐你

中學讀書差，條路好迂回 讀緊大學

講下點迂迴法

94好似最少人咁嘅

係啊 唔知點解

黑j做乜仲唔訓

冇所謂啦

94少毒撚

又repeat 又asso

唔好無視得唔得

終於入左local u？

係啊

讀邊科

Rubbish u

好好珍惜仲係讀緊書既日子

Rubbish 科

你又點啊 咩都唔講

屌 好撚頹 學校冇咩fd

個個都咁講
又係工程仔
定係IT狗

又靜左

呢個鐘數唔訓第二日會放蚊放到傻

紅巴留名

Hi
新人lm

I know
食飯永遠自己一個
冇熟fd

訓唔番tim 屌

起床番工啦

等食早餐

又要番去對住個好chur既ap老細

呢句真係到肉到呢

今日又會咁早既

我懷疑天氣變引致氣管敏感
星期六仲約人食飯

射波休養

我諗緊
下午請半日假睇醫生

講起就想請假

請全日啦仲諗

我都想
請全日俾人屌死

病假都要屌無人性

一年得六日你老母

6日咩先

Sl

唔係呀

不嬲都無人性

我撞到舊公司啲人
尋日同舊公司啲同事食飯，結果佢哋果篤佢哋大佬背脊

我5日咋

17年未請過假

我好似有90日

上半年已經請左10日

報左咖啡拉花班

死廢中出錯曬貨比客

咁撚多?成3個月SL?

係呀有幾個同事因為有病成2個月冇番有啲整親手腳都抖左個幾月

記得拉左筋先

又出事點解日日都有蘇州屎

死廢青/中 咁撚唔捱得

依家佢自己補緊鑊 唔好搞著我就得

係善用病假

放心啦 腳趾尾拉西拉埋你落水

14日al

same少得可憐

岩岩同緊個客傾緊電話,本身同佢聯絡開,所以都算熟
突然傾傾下佢話:喂~奶西~唔講住~我要走火警BYE~
然後就CUT左我線 好擔心佢安危

睇醫生洗唔洗錢先?我地得25次睇醫生唔洗錢咋

仲有半個鐘食飯，餓死喇

睇政府唔駛錢

就快出加薪 有望加4~5%

我唔知加幾多

同老闆爭取

我11月過probation先加左次 今次應該冇我份

唔知可唔可做民建聯
工程界多數係雙位數升幅

點解我冇

辛苦功黎呀

我年尾再加你地4月都一樣會加？

雙位數咁多

我都好辛苦架喎
會加到幾多

無雙位數就走喇
10%舊公司都有喇
9k -> 10k

講緊我

9k去10k皇恩浩盪
btwv原來計計下我今年都加10~12%

你唔係成世都揾萬5

兩年前嘅事
初初畢業

我舊公司直頭乞衣都不如

老細出左街見客 即刻插耳筒上YOUTUBE

點解唔直接播

咁有其他同事係度架嘛 佢地做緊野
得我咁大膽啫

14日al已經好多

我10咋

既然都大膽 唔差在大多啲

得3%

10日去完個旅行都已經要慳住洗

重有冇得fight

唔去旅行 咁大個仔最唔鐘意就係旅行

依家都係聽單邊咋 一陣同事嗌我我聽唔到就唔好啦

單邊好辛苦 聽到耳仔大細聲
我通常開mon喇叭聽

同我fd一樣 心諗你地人生唔會少好多樂趣咩

冇啦

旅行=/=樂趣 唔好以己度人

3% 揾30k都係得900

真係子非魚焉知魚不樂
唔中意旅行既人生我參透唔到

會唔會轉工

加咁多公司破產啦
加果6舊水算係咁

FML

一離開香港周身唔聚財 屋企話10/11月去旅行,諗緊計唔去

理得佢破唔破產
加得少就唔鬼同佢做

留係屋企打機

AGGER 仲開心

其實加人工你expect加幾多錢

打到天昏地暗

at least都1千以上
我自己就target 1500以上

我番左半年多啲咋喎

家陣個世道 加幅追唔上通漲真係追條撚

哦咁等做夠1年就expect佢真係加多啲啦

無錯其實追得上 都唔係只係話追平
其實係要加薪%more than通脹%
咁先叫做維持到生活

一年後都係唔會多
通漲幾%？

你做嘢個目的係咩？
維持生活同為左未來著想
所以啲老嘢話自己為社會奉獻大半生什麼什麼，你班後生要尊敬下
我屌你老母呀！你做嘢無錢收咩？！

我成撚日覺得啲老嘢去到咁上下妹下妹下咁
不如死撚左佢
明知自己等死，不如趁郁得果時自行搞掂
我屋企啲老人家就係咁，郁啲就玩嘢 搞著班後生
利申 我預左老左會自殺 乾手淨腳 唔想麻煩班後生

好憎死廢老

3~4%通脹？
其實我都唔知個實際數字

奉佢老母獻啦仆街屌你班老野有收錢做野嫁 尊重 大家咁高咁大咋
好既話我一定會尊重
仆街果啲啦喎 屌到你一棟都冇呀
你話全部都做義工就話姐

咁咪追到

追就一定追到既
我aim個人工再多啲

又1001

咁快又尾尾

做爛市

我12 係al+sl先有12日

2點幾%

追得到
Ok la

你老左就唔會咁諗

你加左幾多%？

苟且偷生 不如爽快離開

好慘

最緊要追得到

我要追更多
男人唔可以窮 好似係

無撚有錯

星期5應該要happy啲

聽日約左人食飯

公司食飯正

冇唒人既

公司dinner
玩遊戲個人同全台都拎左第2

有咩遊戲玩

做嘢

鬥快飲野不負同事所望

今日重未放

終於收工

師兄咁夜收既

做bs consultant既下場

聽日駛唔駛番

短週

下個禮拜咪又係要番

黑撚 上水開新po呀喂

係嘅 大佬

推

就爆啦又

唔大聲d都唔上水 犯賤

９４巴絲吹水大戰之肆

我終於識整超連結 讚我啦